%!TEX root = ../../document.tex

\subsection{Funktionale Zuordnung}
\begin{figure}[ht]
    \centering
    \includegraphics[width=\textwidth]{images/DOT/FunktionaleZuordnung.png}
    \caption{UML Diagramm der Funktionale Zuordnung}
    \label{fig:umlFunktionaleZuordnung}
\end{figure}
Der Aufbau der Funktionalen Zuordnung wirde in Sektion \ref{chap:funktionaleZuordnung} beschrieben.
Das UML Diagramm \ref{fig:umlFunktionaleZuordnung} zeigt die umsetzung des Aufbaus in der Grammatik.
Das Objekt ``Funktionale Zuordnung'' hat einen Funktionsbereich, eine Funktionsgruppe und eine Leitfunktion.
Dieses Objekt besteht wie schon die Funktionsbezogene Kennzeichnung aus einem System und einer Grundfunktion.
\clearpage